港女清倉, 轉哂去美女

港女留俾返啲大陸佬玩, 有冇人跟機?

美股都危緊

放棄港女既意義大於一切 (正股驚閪)

美股股災兩日
連登仔： 去炒美股

跌左幾日DEEP V啦應該

今日先至納期插150點
連登仔：唔怕啦DEEP V

到美股災又返黎炒港股